成全毒撚吹水區

原來我係柒妹既精神支柱

搶唔到1001

老雞終於入黎，等咗你兩個po

想聞老雞陣汗水味

柒頭

可唔可以一齊傾

想奶佢d臭汗

點解

講笑 好怕臭人

第一次用web 版 搵左好耐先識留言

老雞好好味

好彩我冇去

po名係成全連成全都見唔到，毒撚三大是咪偷偷 moon 緊po？

龜頭兄個欣儀同肥芝有得揮

小馬

g worm

就嚟開始做野 有d驚

公司會委派你去做前線工作架啦

係屋企訓教

肥仔但FBI 正常

Off 嘛

Ou 得罪你咩

same

[/member]全部都係悲情歌 最近成日聽既就時光機 寵物 無條件[member]

前幾日食左過左癮，食到尾有啲乾

[member]鍾唔鍾意返工呀 [member]

Hello